返份萬五蚊sales都好過返三萬蚊地盤

Sales：
大撚把女
冷氣地方
有佣
糧準

地盤：
女人得阿嬸
日曬雨淋
塵肺病失聰腰背膝頭磨損
拖糧
0 福利

地盤搵埋都唔夠將來睇醫生

你講得好岩 我都想做份垃圾工算 起碼舒服

地盤=垃圾工

得罪講 而家好多sales都過二萬
Undergrad出黎sell d醫療器材野隨時兩三皮老底
仲返地盤 不如做狗

但冇地盤佬邊個起樓？我唔會返但尊重佢地，佢地可能冇得揀

我都好尊重倒垃圾班阿嬸
但我唔會做囉